覺唔覺得Jon Snow 好似某個香港人

有機會做皇帝就推三推四

結果讓咗俾人之後

係咪好熟口面呢...